寵物也可傳染！《燒生消息》

在 YouTube 上觀看「中國確診病例近8000宗 寵物也會有疫情 ? 〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-01-30」

越攪越大獲！

tl;dr
need sources

狗狗

在 YouTube 上觀看「李蘭娟院士：病毒能在哺乳動物間傳播，寵物接觸到疫情需監控！康復者一般不會二次感染……Vol.063/央視採訪/2020.01.29」

[b][size=4]唔會架，唔會架。呢樣千萬唔好信佢。大家都係文明人，想同鬼國人一樣？鬼國人冇文化，佢哋係唔係都將野生動物及任何動物都生食，先有機今次爆得咁撚大鑊。

鬼國人冇腦，食屎大，但我哋唔係呀！千萬唔好將小動物隨便掉去街。記得上星期有至少兩單大鬼國人喺香港比人捉到有狗肉嗎？如果周圍掉，比班鬼國人執到，後果如何？

[red]千萬個唔該大家幫幫忙，保護自己既寵物，唔好再有千萬份之一既機會比鬼國人令疫情加重。

[u]跪求各位文明有知識唔食貓狗兔仔等等等等既所有香港人，唔好同鬼國人一樣，可以嗎？跪求大家，唔好將愛寵好朋友掉出街或放生之類。

[b][red][size=5]上面用錯font，寫得好衰樣，對唔住。跪求大家放小動物生路。再次跪謝大家。

一錯再錯，我冇野講了。